起哂雞皮既英文點講？

認真問

A chicken skin is built.

The skin of chicken are totally waken

goosebumps?

chicken skin up

Freak me out 得唔得

You gave me goosebumps?

Goosebump
Chills

Where is the chicken skin

I got chill

angel方加

痴撚線公司

i am chicken